人地大佬落場比鼓勵呀 唔怪得咁勇猛啦

一齊食飽飯去散步咋